我們在上次的聊天中談到了這場比賽，以及當圖切爾想出如何擊敗西蒙尼的堡壘時，戰術將會多麼有趣。 冠軍聯賽最好的一輪已經到來|查德威克·馬特林(chadwick.matlin@fivethirtyeight.com) | 2021年2月12日| 
 傳統上，這些策略被認為是對政治不穩定、貨幣疲軟的欠發達經濟體的禁區。 較貧窮的國家複製了美國的印鈔熱潮，並正在為此付出代價 
 這並不是說主播沒有采取標準的用戶留存策略，比如發送電子郵件提醒用戶續訂。 電視的未來簡報:流媒體服務依靠內容在2020年保持訂閱用戶 
 他們的戰術感覺就像教科書上的大傻瓜理論。 比特幣、股票和原油起飛，市場準備迎接一波刺激支票Bernhard Warner, 2021年2月8日財富 
 現在，你可能不在搜索頁面的頂部，但通過正確的戰術和策略，你可以成為你的遊戲的大師。 7個企業SEO策略和戰術真正起作用|Harpreet Munjal | 2021年2月8日|搜索引擎觀察 
 但他補充說，這種策略確保了政治世界中的所有“相關”話題都回到了保羅的世界。 蘭德·保羅的消極攻擊噴子運動|奧利維亞·努茲| 2015年1月6日|每日野獸 
 作為一種選舉策略，這是一種萬幸之舉:由一位沒有政治地位或選區的上了年紀的演員發表半個小時的演講。 記住里根的決定性演講|斯圖爾特·史蒂文斯| 2014年10月27日|每日野獸 
 他說:“一旦我們得到任何關於一條通往以色列的地道的情報，我們將採取一切可能的策略來阻止它。” 以色列外交官稱加沙戰爭給哈馬斯上了一課 
 當這一策略未能阻止罷工時，錫克教徒接待了一位訪客:來自印度駐休斯頓領事館的代表。 美國如何在邊境出賣印度尋求庇護者|凱特琳·迪克森| 2014年8月11日|每日野獸 
 這是一種旨在迫使以色列在談判破裂前做出讓步的策略。 加沙悖論:哈馬斯得到的支持很少，但戰爭有很多傑西·羅森菲爾德| 2014年8月7日|每日野獸 
 我想跳起來大喊大叫，但我妥協了，帶哈德森醫生去喝了一杯，然後計劃我們的下一個策略。 九人及時記|諾埃爾·米勒·盧米斯 
 這種用一個問題回答另一個問題的老式策略很好，而且幾乎總是成功的。 邊境步槍隊，Gustave Aimard 
 他把他的車輪稍稍甩了一下，試著用一種戰術把另一輛車擠出賽道。 宿敵隊|Ruel Perley Smith 
 弗里德里希的戰術或操縱才能是徒勞的，或者幾乎是徒勞的; 現在還有什麼可操作的呢? 弗里德里希二世的歷史。 《普魯士》第十八卷 (第二十一)托馬斯·卡萊爾 
 一個凌駕於你之上的人，往往是在追求一種策略，就像他在哄騙你一樣。 《不受歡迎的評論》第一卷|各種